(無圖) 今晚教大家煮斧頭扒

蕭正楠同曹永廉教呀
快d開tvb睇

今集幾好笑

陰公做tbb打手無人應你仲要自推
唉我呢個留言當施捨比你啦

見大家唔識煮 好心些牙下姐

見到以為蚊蚊蚊又出黎